點解6月7月中聽好多狗話壓力爆煲

但而家再冇呢回事發生?至少一個都冇講到

我都唔知點解，點解呢?

要問動物傳心師

㩒錢/換美金，罷買罷消費，經濟戰未完

有外援

冇警

因為ot錢又多左

因為放佐武警來幫手，人手大增

加左3萬武警

我話撚知佢地集體跳樓自殺死啦

緊係壓力大啦 驚有解放軍混入示威者入面 手起刀落啊嘛

可以漁護署接左手

點爆啊,而加又有公安幫手,人工又成8萬一個月,老婆d性慾又唔洗自己處理,
我敢寫包單,佢地仲開心過d警犬

講到自己慘啲博加人工

狗署滅左聲唔比狗狗出聲 比你地知道左咪大L獲

點會爆丫
有得出來無後果打人發洩喎

我地不如去搵佢地老婆發洩啦

搵完班狗都唔會知啦

問下堆打手

中出埋就最好

秒撚左

就開學啦！
禍不及妻兒未呀各位手足!

好多都周身債，十萬蚊OT錢喎可以跑少陣山填氹啦，多謝都嚟唔切啦仲呻咩！

OT計錢 無壓力了